[IVE]ive果名就係依班人整臭！

話說上緊英文堂，之後出現左依個情境。

sir：DFS係咁多英文要學係正常，第日上到HD就少D英文堂。
同學們：點解啊？
sir：因為上到HD預左你地有一定既英文水平。
ON9仔：咁HD讀咩英文？
sir：到你上左HD再問啦

阿sir交低左D野，要求5分鐘做曬

（禁錯左）
之後後面出現以下內容

ON9仔：依條友咁撚樣教書，正一教畜！
佢個FRIEND：人地逗份糧姐。
ON9仔：PORT鳩佢先。

我想講個啊sir一直叫你地唔好傾計做野果陣你地做緊乜？啊sir一直叫你地唔好咁放鬆，緊張番自己D成績，你地做緊D乜？自己大大聲講粗口聽書係到阻住人讀書，跟住話人教畜，你知唔知醜字點寫？

仲有D on9仔唔好覺得串贏阿sir miss好撚威先得嫁，人地眼中你只係曬老豆老母錢又讀唔成書既垃圾。有本事攞個成勁過個啊sir既成績囉。

笑什麼 你也是found dip仔

要令班垃圾讀書
叫佢地返工好過啦

我知我係Fd仔。同時我都知自己成績唔好，要比兩皮讀返上去，所以我唔想比佢地干擾。

上年本人fd仔表示唔好理佢地 做好自己 識朋友識個想讀書嘅。完

一係老豆老母好有錢。一係就申請援助，唔撚洗自己比。再唔係就立心不良特登害鳩人。

明白。我都唔想曬左錢同時間。

其實hd啲英文都係學實用文，寫下信寫下report咁，而啲人都係一撚樣係咁起度傾偈同鳩笑嘈到個lecturer屌佢哋先識收下皮

ive果名

蘋果定火龍果?